只有使用一種被稱為“重整化”的技術，包括小心地隱藏無限的量，研究人員才能避開虛假的預測。 數學“騙局”如何拯救粒子物理學|查理伍德| 2020年9月17日|量子雜誌 
 現在Jayadev Athreya, David Aulicino和Patrick Hooper已經證明了在十二面體上確實存在無限條這樣的路徑。 數學家報告關於十二面體的新發現，艾瑞卡·克拉賴希，2020年8月31日，量子雜誌 
 這種技術通過將問題轉化為離散的有限問題，有效地幫助數學家解決問題——有些問題具有無限的可能性。 計算機科學家試圖破解Collatz猜想|Kevin Hartnett |020年8月26日|量子雜誌 
 光子是無質量的，所以電磁學有無限的範圍。 《殺死引力幽靈的物理學家》|托馬斯·勒頓| 2020年8月18日|《量子雜誌 
 因此，暴脹不得不產生一個多元宇宙——一個擁有無限多種口袋宇宙的彩色存在，其中一個我們稱之為家。 大彈模擬挑戰大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子雜誌 
 他問他能找到的第一個當地人，他是否到了一個島上，得到了肯定，但它是無限的。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 有人告訴他，他確實有，然而這個島是無邊無際的。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 這就是無限組合的原理——即沒有任何兩種事物必須相互排除。 向Shingy致敬，美國在線的妖精王James Poulos, 2014年11月19日 
 無限寶石是六塊魔法寶石，當插入無限護手時，會賦予佩戴者無限的力量。 漫威第三階段內幕:“復仇者聯盟”如何與黑豹和新超級英雄們相遇|馬洛·斯特恩| 2014年10月30日|每日野獸 
 《無限地球》中的《逆轉閃電》和《危機》的預告片可以安撫極客粉絲。 《閃電俠》評論:青少年焦慮得到漫畫書快速|Sujay Kumar | 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 上帝的無限仁慈又如何呢?他教蠅蛆把白菜毛蟲生吞活剝了。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 我看不出這裡有什麼無限的好處，只看到感情用事的迷信的無限愚蠢。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 “奸商”有無限的可能從利潤中分得一大塊，並“掩蓋他的行蹤”。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他對每件事都不厭其煩，熱情無限。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 安妮小姐繼續談到瓊，她是一個奇蹟般的嬰兒，有著無限的風度和才華。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克